各位16歲以上既男性 對付警犬女兒 媾到中出即飛是常識吧

最好賣埋佢落火坑啦

中

對付狗女
不要暗戀,去強姦
利申9up

出

拍埋閃卡拍埋片

而家唔興喎。重有火坑？

其實佢個女都要16歲以上

再賣去中東

即

攪大佢個肚叫佢落仔再攪大再落再攪大
男既告佢強姦

仆你地個街, 有冇人性呀,
仲要拍埋片, 同希哥有咩分別?

飛

扣你50分 扣你50分

人獸交
為左香港前途 都要頂硬上啦

班狗好多都唔識教
搞到D狗女都好撚淫亂

啲狗仔好想人陪佢玩 如果狗爸媽知道個仔take嘢會點呢？

國家社稷就靠你啦
佢咁柒一定從小好渴望被男人愛既感覺 巴打咁靚仔快d玩弄到佢跳樓

塊狗西臭既，不了
點知有冇遺傳性病架

咁警犬兒子呢 點對付？

利申 女人

咬jj

上邊講咗 然後告老強

cut pen is blue,
and as above bro said, sue him rapping